【一千萬題目】究竟點解呢個支慘政權仲可以生存70年?製造咗咁撚多貪官出黎？

答完就可變千萬富翁